泰國疑現假探熱槍 讀數永不超 37 度 警破獲中國人走私數萬假試劑

泰國現時累積有 2,473 人確診武漢肺炎，累積死亡人數 33 人。疫情之下，不少商舖和居民都會買探熱槍以備不時之需，不過就有商人製造不合規格的探熱槍並在市面銷售：泰國有網友表示，買到一枝無用的探熱槍，因為無論怎樣按，讀數都不會超過攝氏 37 度。

該名網友在網上分享片段，展示探熱槍在不同地方探熱後，讀數都不會超過 37 度。之後他拆開探熱槍，發現裡面除了只有兩塊電路板之外，就甚麼都沒有，當中一塊電路板沒有連接電線和電源，拆開後都可以「如常」探熱，而該支探熱槍的包裝盒也相對簡單。

另外，泰國警方在 8 日表示，查獲兩名中國人走私假的武漢肺炎試劑到泰國，數量多達 45,000 個。除了假的病毒試劑之外，還包括 35 萬個外科口罩，1,200 支探熱槍，市值 3,375 萬泰銖（800 萬港元）。泰國當局說會繼續調查事件，嘗試找出其他進口假試劑的人，並調查這些假試劑的源頭。

蠱惑的槍

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

計數機功能仲多過佢

香港都有好多類似款式mic...

咁都仲會一次準一次唔準吖···
依家係唔會

隨機顯示36.0 - 37.0
可以用黎玩抽籤

你就知中國點做到零確疹點解內部用既野會流出

因為中共都以為自己啲貨好掂

惡意輸出，令世界大爆發

random number generator

可以用來開賭場

真係累死人架喎
帶病毒嘅人咁就走漏眼

見街邊藥房好多呢啲不明牌子支製探熱槍
仲要賣到成三四嚿水

屌支那人真係痴閪線

這就是中國

戰爭行為

叫堆食肆check下
好多食肆用細細部果種測熱器
個感覺都係流流地

可能都係強國野

一批又一批防疫用品質素低劣，口罩如是，探熱槍如是，試劑如是，支共真係唔知情？

一次又一次巧合，重複又重複嘅巧合，真係巧合？

嘗試找出其他進口假試劑的人，並調查這些假試劑的源頭。
-----------------------
一定係美國啦

不要政治化
產品是假，心意是真的

中國唔係想咁就㩒低確診人數下嘛？

推

沒事兒沒事兒

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

CLS！

唔怪得之支那新確診永遠係好少！

冇睇清楚說明書

搞咁多嘢
不如整紙紮探熱槍，上面永遠貼著36.1度算啦

做樣既姐 香港又有幾多人個口罩係合格

都係是旦有塊野係到就收貨 咪又係會中

同埋以家有咁多冇病徵既隱型病人

唔發燒但有病既一街走緊

諗起以前沙士末期啲學生／家長鳩填體溫紙

根本大陸唔係特登整假槍

係本身所有槍都唔會準

真係中咗

中國真係地球毒瘤黎

開盤睇下無綫會唔會講

乜又係你啊中國人

出口支國用，配合武漢解封同時維持0感染

唔小公司買左

百國聯軍啦

無良僱主可以買支黎逼人返工